你可以从切断的绳子上剥下红色的绳子来产生易燃的火绒，或者把它留在原地，帮助550根绳子更好地燃烧。 这个必不可少的生存工具可以用10种不同的方式拯救你的生命Tim MacWelch/户外生活|020年9月15日| 
 这些电子穿过蛋白质链，最终落在泥中的铁上。 有朝一日，细菌“电线”会为你的手机供电吗? 2020年9月2日|学生科学新闻 
 插入这些比人类头发还细的难以置信的微小电线的一个主要障碍是让它们穿过头骨进入大脑。 伊隆·马斯克离把电脑连接到大脑又近了一步丽贝卡·海尔威尔，2020年8月28日 
 当长得相似的RNA被整合到不断增长的RNA链中时，它就会停止基因分子的产生，并阻止病毒复制。 新的治疗方法旨在早期治疗COVID-19，在它变得严重之前Tina Hesman Saey 2020年8月24日科学新闻 
 投资咨询公司Macro Advisory Partners和投资管理公司Netwealth等品牌不是赞助一个舞台，而是赞助内容链。 “许多光环效应”:《金融时报》的虚拟生活方式节将焦点转向美国和全球观众 
 使用标准方法，打印DNA的成本可能高达10亿美元或更多，取决于DNA链。 设计你自己的恐龙:定制DNA的时代|Justin Jones | 2015年1月8日|每日野兽 
 在电影的后面，当她戴着一串珍珠出现时，他哼了一声，“她看起来像女王。” 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 如果链断裂，珠子本身也有风险。 孩子吃最可怕的东西:洗衣篮，出牙项链，和更多的奇怪的东西送孩子去急诊室|罗素·桑德斯| 2014年11月14日|每日野兽 
 早上在我的前臂上绑了一根松散的绳子，后来在我的桌子上绑了一根。 节育让我脱发，我不是唯一的一个|莫莉·奥斯瓦克斯| 2014年10月14日|每日野兽 
 这就是为什么英国，作为一个国家，当一根绳子不在位置时，无法处理它。 为什么凯特的头发很重要|汤姆赛克斯| 2014年7月3日| 
 天开始下雨了，原始的潮湿和海滨的昏暗喧嚣混合在一起。 信心|亨利·詹姆斯 
 为了满足对镀锌信号线和围栏线的需求，这些机器每天必须生产15,000码的线。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 随着她的动作，一缕玉米色的头发从她的脸侧滑落下来。 离奇的故事|各种 
 对一个陌生人来说，散步的一个很有趣的地方是到海滨大街，或者叫“梅镇”，它也被这样称呼。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 它从斯特兰德延伸到霍尔本，这是伦敦的两条主要商业动脉。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲